放低一段感情係咪要投入一段新感情？？？？？？

好仆街喎

有先算啦

其實係, 不過上面講得好清楚: 有先算

假設有呢

係

睇下你係咩人 我就唔得啦

我唔覺得，要自己個人調整睇開左先會放得低，就算你話多左條女都只係多左個distraction唔去諗，但係條女唔喺到只會再諗，換句話，治標唔治本

岩分手千其咪咁快開始 害人害己 利用第二個水泡令你開心啲只係自私

咁做好仆街

咁姐係水泡
呢d野要時間沖淡 靠自己諗清諗楚 要會放得低
如果搵第2個 對人好唔公平 因為有第2個既時候 你仲未放低第1個

我建議沈澱一段時間
最少半年至一年
當遇到啱嘅人再開始第二段感情